一共見證騰訊(700) 今個星期見500蚊

聽日出業績一定勝預期

一同見證

等左咁耐 聽日終於到 唔好令我失望